［大家入嚟討論一下］自己香港自己救！

代post
[size=4]“打🐶！救人！”[/size=4]
點解仲未聽到現場有人嗌？
甘心見到班細路俾人拉？

和理非嘅請你聽到有人嗌呢句就退後返後排充人數！
肯做嘅請你和應等大家都知有同路人！
喺有支援之前就好去馬！
想做但聽到唔夠人數嘅話咪當嗌下口號囉！
今日淘大俾狗cap住都可以救到人！
今日唔係奇蹟！有決心嗎？

真。香港人真係無得再退！
已經過一千個手足被捕！
你願意冒呢個險嗎？

有朋友今日喺淘大見好多呀叔呀嬸話一定要救人，唔可以縮！
但佢地又唔知應該點做！
但係勇武肯衝嘅會驚得自己一個
變相得自己一個會多一個送頭
所以點樣可以令佢地喺現場即時有個共識
甚至令和理非都知佢地會做乜？

你唔嗌”打🐶！救人”就無人會做
係咪可以做多啲文宣令和理或者呀叔呀嬸都識走位？

大家點睇？不如交流下

推

今次狗少先有人敢出頭，正場你跑慢一步都送頭。問題係從來都唔夠人願意同班狗正面交鋒，成本太高，好難救人。

今日港島見

[置頂 ] 今日行動 post 9.15英領集會 懶人包 一文睇晒